入嚟放底你琴晚發嘅夢

推

無人發夢？

琴晚夢見冇得再一齊返工嘅佢
喺夢入面，我哋唔係返工
一齊行下傾下計
同平時返工傾計嘅語氣好似嫁
之後後到車站
佢見到的士
突然好急咁話要走先
雖然好急下
但都好燦爛咁笑住同我講再見

好sweet

中出肥婆玩脂肪交

最重要既野喺我面前比人搶左
跟住一啲私人野比人追殺
比人捉到之後綁住我
ifc推左我落街

屌

橙

明明冇乜感覺

但係個個月都會有十幾日發夢幾到之前女朋友

琴晚又見到

push

打十幾號風球(係呀，唔知點解有十幾號)，之後驚囉，唔記得詳情

你又唔係解夢

可以幫你搵周公問下嘅

好掛住佢

Me too

失眠，根本訓唔到，何來有夢

小寶寶～快睡教～

仍然失眠

呢幾晚發啲夢都好差
唯獨尋晚個夢扑到條好索既女

正啦

起身了
成功訓到4、5個鐘

瞓教會加分
所以遲左起身

夢見個女性朋友同我表白

我發夢比你cow

好耐冇發夢啦，一訓就昏迷咁，返工有幾次差d遲到

我日日都發夢

恭喜

點解會加分

有無受cow

太攰啦你 夢都無時間發

發白日夢

我都想發下夢，但。。。

發夢又考al
但得返一個月 乜都無溫過 好緊張
然後走去揀補習
夢裡面啲補習名師仲停留係當年考al個時期
依家都唔知仲係唔係度

我係dse

一起身就唔記得發過咩夢

哈哈哈 我一起身會記得 仲有4 5個夢連著都記得

我夢見我食野太大聲比人拉左

有小強

夢過食飯無帶錢，正焦急點算好的時候朋友突然出現解我燃眉之急。

唔知 總之聽到有人叫 (我個名)仲瞓緊 加十分 咁樣

打死佢啦

以身相許啦

痴左線
我俾夠20分你！

我甩頭髮啊屌～～～～～

小小唔怕啦

我真係恭喜你呀
又失眠，唉

Push

你係未訓定失眠？

準備去試訓

前排發夢老豆走左 嚇撚死我
姑媽叫我同爸爸講bye bye 跟住我就喊醒左

傻豬嚟嘅

開左上帝MOD周街屌女

訓先 祝大家有個好夢

你就好

比起呢D春夢
我有個夢更加想發

是咁的
我當年小學有個女仔 有期同我同班好FD成日玩
當時我係暗戀佢

之後呢幾年開始發夢見返佢
一開始幾星期~幾個月一次
依排冇做野訓多左成日有夢
可以幾日~一星期見佢一次

夢入邊佢已經成年左 唔洗報FBI
基本上每次見到佢我都沖去摟住佢
同佢講我其實係鍾意佢
有時會做唔同野 行下街 食飯之類
每次起夢見到佢都好開心 希望可以再見到佢

夢見自己暗戀的人，而且不止一次，說明你在心理上已經過份的壓抑自己，同時情緒低落，建議你應該振作起來，最好找朋友聊聊才能解開心結。

先謝謝解夢
都中左 不過解唔到
只可以一世發夢

得閒傾吓囉同我

自己做錯過嘅事就要自己負責
多謝你

唔係夢見比佢飛
就係見到有人係我面前跳樓
再唔係訓到訓唔到
夢都發唔到

加油

夢見跳樓，表示生活或工作環境的改變使你感到不安。如果常做這種夢，表示身體健康出現問題，最好做個健康檢查。

夢見有人跳樓自殺，這是成功或成親的吉兆，生活會幸福。

夢見別人從樓頂上失足掉了下來，可能暗示近期你遇到了意外的困難，但困難很快就會過去。

如果夢裏是陌生人有意跳樓，暗示你可能有逃避現實的傾向。也許眼前的生活環境，讓你內心非常苦惱，但逃避其實並不是解決辦法。

如果夢見跳樓沒成功，則預示困難隻是暫時的或者事情其實沒有看起來的那麽嚴酷，困境很快就會過去，快樂的日子又會重新來到。

巴打同我個夢一樣
夢中最後同佢做左男女朋友，極sweet
第一次發夢

第一次發夢咁失落

仲要第一次

數目字

咩意思

個po冇人
好似好少香港人有時候發夢咁

香港人咁忙咁大壓力
唔好話忙到夢都冇時間發
係訓著都冇 又點發夢丫

夢中知道鐘意既女仔係屋企附近，就衝咗出街去揾佢，見到佢係巴士站等緊車既背影但係又唔敢去同佢打招呼 跟住唔知點解個夢就變咗去買串燒食啦

同一個細過我幾個月嘅男仔有啲親匿嘅行為
原來佢有女朋友 但我係唔知嘅
係佢女朋友走嚟問我哋做乜咁親密我先知

呢排發啲夢好奇怪

係
所以我得閒就推下

夢如其名

夢見自己做小三意味著，外出的朋友，艷遇指數增高喔!緣分在意想不到的情況下就到來了!旅途中遇到的人，總是可以讓對方看到自己最好的一面，所以應該是相當美好的時刻呢,不過要想日後有所發展的話，現時的機會就相當微弱喔!PS一下：性的誘惑在這段插曲中佔了較大的成分。

夢見自己做小三意味著，工作運其實還不錯，隻是稍稍欠缺忍耐力，覺得這個不好做就立刻放棄了。其實隻要再多那麽一點點耐心就可以做到的事，輕言放棄蠻可惜的喔。另外對處理事情的優先順序也容易混淆搞錯方向，什麽才是最重要的先想好了再行動吧。倒是這兩天對師生、學長學弟、師徒關系將感到某些壓力形成，還要註意與家人間的任何約定這兩天都不可毀約，你的言而無信讓他們大失所望的可能喲。

夢見自己做小三，思索未來方向，與自己進行心靈對話。你無法確定他對你的真正感受，讓你頗為困擾。花錢瞎拼不能帶給你滿足，倒不好去聽場音樂會或買本好書。有股使不上力的無奈感，隻能任由工作/學業停滯不前。

發夢喺天空揸單車
畏高症嘅小弟嚇到醒咗

夢見騎腳踏車，預示著人生的平衡，可能是積極進取的心態，和愉快平和的心態;也可能是你比較重視個人努力和動機。

夢見電單車，象征快捷的模式，有時也象征麻煩。還暗示做夢人具有獨立自主的個性，追求自由快樂的生活。

夢見騎著電單車飛馳，表示你會通過獨特的辦法，處理眼前的事情，也許會做一些調整，但最終進展非常順利。

發夢見到阿媽比後父攞刀插
打撚低咗個後父之後，送阿媽去醫院途中醒咗。 起身發現自己喊緊

乖～無事架～發夢黎架咋

同高海寧扑嘢

雞

烏冬識解夢嫁？

愛是苦中亦能笑著滿足

我問周公咋嘛

個夢得幾秒 夢見我鍾意既女仔彈緊結他

夢見樓主開post

暗戀我 ？

啲人話夢係相反
夢境嘅係會同現實相反

發夢撈烏冬

去死

夢見和理想的對象做愛(如明星)，有可能是仰慕的明星、有可能是外圍一個不容易追求到的人，這是表示你的運勢如日中天，做什麽事情都很順，好事好運不斷降臨在你身上，是個很棒的夢喔!

夢見和討厭的人做愛，是暗示你可能會有不好的事情發生，尤其在人際關系上可能會出現問題，你想要去解決但又力不從心。此外，也表示你心中有想出去偷腥的想法產生。

有冇得解

mo

發左個好特別嘅夢

Eg?

前日發好似
到而家都仲記得

同住我樓上嘅女主播食飯傾計

咩女主播

春秋大夢

夢到系ex既屋企 見到佢屋企人 佢啦 同一個陌生既女仔 我就汁緊野走...

無事既